[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1853)

WIN

Slow

Real slow

slow

祖嚇打手搥撞到隊友瞓低

維拉追和反杯

香港戶口冇撚哂錢 迫我玩365屌

卡迪夫城 0-0 般尼 入波未

搬泥4c

維拉刷角呀

4c jump...

RIP

冰有人貢想賭狗會……

安彼里有無人敢要

5了 哭了！

5c

快入一粒就唔刷

落返黎先

6c

6埋 88 訓覺

刷角

咪刷ok?

C牙

華拉8.5s
卡夫10.5s
尼母8.5s
冰c

3連c

屌你祖赫特又想派膠

45分鐘頂3角 其實唔難

般尼要刷爆佢了

垃圾救角

8.5s 位巴打

唔想用呢邊啲生活費
有水嗎

黎個半7旺旺佢

今日成績點

華拉下盤

Kelly比個清爐黎先

咁刷法跳樓都唔掂

維拉等7.5細入

飛燕又係咪要屌？
夜晚針到仆街 日頭贏嘅輸翻哂

買角細不如唔好賭

燈撚到

咁博
利申8.5s

維拉追和反cup未
日日都要叫

又刷c 上場施和利頂左好耐

80分鐘入角細係最好玩

改左名啦喎

心靈我就跟

奧斯goal冇人理？

三健巴住邊

理黎做咩

禾自己豬錢就算啦，出水累人豬錢過意唔去

真係半7 仲差4角丫

買角全收
有無放爐都收
而家般尼10.5s似爆
買大細波全炒
正數少少
倒不如玩即場角算

半7

英超都買角細介賭啦不如

12點前改定前唔多
反正Bee 9月都踢完

全7

半7全9

轉玩角

維拉一入就爆

4563 30-09-2018
12:58 讓球 星期日 5 櫪木SC (主) 對 東京綠茵 (客)
客 [0] @ 1.92 $2000

$2,000.00 $3,840.00
4566 30-09-2018
14:57 讓球 星期日 10 熊本羅亞素 (主) 對 京都不死鳥 (客)
客 [0] @ 1.85 $2270

$2,270.00 $4,199.50
4569 30-09-2018
20:12 讓球 星期日 23 格羅寧根 (主) 對 烏德勒支 (客)
客 [0] @ 1.82 $4200

$4,200.00 $4,200.00

啱數

究竟ac仲想讓人讓到幾時

冲完涼
卡夫7c
維拉又7c

半七魔咒

日本。。

搬泥係咪唔撚識救角

沖多次

又推

早知聽你講半3買角大

維拉888888

維拉3連

麻煩半大話我知，心臟負荷唔到

比多球我

邊撚到救 佢直接送角的

維拉是100%下半刷，弱智隊黎

維拉 -2 c

媽媽沖多次d老泥先會沖乾淨

noted

仲有冇大船

馬會阿叔話 連角就要追ng

卡迪半7..魔咒

維拉冰角呀屌你

真
連續兩日都係蠃角輸大細波
德乙買場大波封0
巴甲買細波 半3 而家4
尋晚競賽馬體 今日廢鐵都回返啲血
但大細波真係好似兩日未中過

唔會，又唔係強隊

AZ 3連角俾人糕

維拉9-10c ft 就完美了
卡夫最多應該12-13

抄低佢先

維拉俾多2c黎

3連c 屌你咩

有無心水
除咗角我依排完全唔旺

所以我Jump左...不賭便是贏

入球大細 星期日 36
維拉利爾(主) 對 華拉度列(客)
入球大細
大[1.5/2]@2.00

Cup la Diu li

不賭唔會羊，係唔會豬啫

之前Cash out完啲錢拎曬去做旅費
要賭多筆旁身

維拉 no ng

飛燕諾 1-1 維迪斯

係要屌下先識入波

杯埋啦屌

殺半大半主

真係瞓，大家加油了

燕狗又撚d半大....

飛燕杯佢！

12點德甲會唔會又開下盤呢

飛燕諾反cup

入球大好過

卡迪夫城我真係屌你老母呀，輸撚左半個月糧，仆街含家產

維拉賤種到

維拉爆哂角

買左咩呢位清

都未輸

維拉 VR

維拉又爆角

角細8.5

12m

買半主呀

佐加反cup是夢？

維拉俾多1 c黎

維拉爆c救小弟一命
真係諗住針

12啦

細個款似角細 我都係

我要12碼吖！

英超不買角細

0-0喎

12m啦一定

唉 女朋友又走埋 工作又唔順 又針200k

琴日熱狗先撚完角大

😹😹😹

唔好射失

尋晚户口有18k...依加得返5蚊連本都輸埋
都賭左咁多年呢種情況都遇唔少，但一念到下星期要用錢，拎出黎米幾好，依加渣都冇。。

正氣波

12m未？

你比埋你剩低果啲錢我 我做你條女

diu
又12m

miss thz!

12你老母買左10.5s

巴打 唔好放棄

基利出黎即刻爆哂角

miss呀dllm

no goal var逼害

巴打 我都係

屌你維拉

有冇咁悲劇

收起哂最勁個幾個喎

12m快

12M

爆硬

西甲no goal頂咗一陣咋

維拉-1c呀吊你

真

miss

再買過

12碼 missed

又12碼

出水啦

高登前大神
同佳蛇 貧巴睇齊 跟

響呀

咪撚爆 miss plx

Miss你老母

係咪on9 成日都12碼逼害ng 逼平

維拉刷角啦

搏佢miss 我4倍入 比var害死

要有信念 半7全7

唉 mon住即場多多都輸死

入呀仆街

入左一個月唔食牛雜

得B又嚟料

Cup jor la Diu

刷角呀維拉

飛燕宜家先入 屌

飛燕CUPED

買左大波啊，要入

意假好撚好賭
博洛反底
熱拿10場勝不勝讓人開齋
今日入4k推上10k了
cashout 6k再黎

射得出未

屌

飛燕穿佢盤pls

我平時都唔食 松本都無入。。。

Miss

真係missed

屌你唔入？

入閪

唔入

飛燕上！

屌你整個var搞咗幾個字

炒

維拉刷角

真係miss

龍都唔中

屌你老味明知自己無腳風仲要走去射

仲要讓主 笑了

炸

有無咁難射屌

坐過山車咁 買完no goal黎12m 以為針硬又miss
希望頂得住

法甲2-9

龍門擋走左

no goal有運 睇下可唔可以頂埋

唔識射咪撚射啦

好似啲賭仔明知自己黑仔仲賭咁

法甲做乜補咁耐....

Diuuuuuu

講緊邊隊12m

廢撚到，我個1.5大波呀屌

仲諗撚住岩岩買撚左主隊NG就即刻有12m咁好彩

一齊頂

正 1.5s cashed

侯格

維拉

4倍架屌你

屌你老母 12m又miss

12碼有無咁難射呀吊

同上

唯一方法就係鳩買野買哂佢冇得賭

On9....

食撚屎啦！

+9 2:0補到半場入

食得牛雜多

好想比gif

假波到

仆街飛燕炸咗

寧願輸錢都咪撚比佢追和
屌你老母！

牛雜

屌佢老母

飛燕諾炸

咁早封角 屌你老母狗會

咁撚快截角球？

係咪有人食牛雜吖屌

截角球

有無人派牛雜

中秋公仔無曬

邊撚佢個又食牛雜 屌

打緊pro club==

咁都可以輸錢

下次唔派錢 派牛雜

唔叫？ me pro club基奧特

信唔個維拉補時cup兩球走盤

我要

帕爾馬主w

和到先講

屌你封角

All in 維拉利爾no goal

12m miss
no ng穩

入波啊飛燕

我信 派我牛雜

無買佢半大啦
你望下我個名

維拉追和一世球迷

挪超半大未？

贏谷輸縮真係金句，細注十連針了

no goal一個鐘球迷

我就贏縮輸谷既

蒙特雷冇解釋就無效 屌你老母狗會玩撚晒啦

Same

得退錢？

同華西一齊降班

12m唔入條友同牛雜哥可以一齊拎去打靶

屌你個系維拉ng買200都要炒12m，可以黑成點

唔會 通殺

係 含家產啦狗會 輸打贏要

英超12.5s 轟了

般尼快入

退撚左啦

用幾多先可以追170K

加7分鐘

維拉 bar code 角球 控球 禁屌 但輸波

170k

定啦 一定會入 有信心

too much

不了
Feel到華西會後上第四

-200k

維拉唔入俾人入啦

原來係你 文藝學家

50K

輸多球OK?

補成7分鐘

飛燕11打10 入多兩球

no ng , 1.5s ,2.5s

黐線賭咁大

得500ok?

12:30 西甲 艾拉維斯對實近況都好過利雲特咁多
仲有受讓高水 我呀婆都識買

記住那關於雷恩的教訓

想刷多角絕殺細角

安破里不敗
馬模-1
上

0:2

20

華拉goal!

0-2！

華拉又入咁屌既

越位炸

維拉GG

1.5s爆

痴線

維拉好波
11倍ng
一世球迷了

Well done 12m唔入對家入

輸鳩哂

B gor真係燈撚到

12M唔入對家入 痴線

唔好var ok?

卡 ng

蒙比試下再比人追翻打7你地

逼害no goal

鷹超又半7全7

比多粒黎啦

Fake 完對家？

飛燕諾上啊 對面紅撚左入死佢啦

越位

炸左

Fake goal?

般尼

收錢細波 高水 0-1完場 +78000

維拉上

賣料狗你都信

炸完對家入

定啦 維拉入硬

越左喎

no goal 又重燃希望

飛燕諾贏硬 對面紅左實456

01

Goal

屌你搬泥

般1-0

搬泥

B gor仲有冇水

1.5s重燃希望

般尼勁呀 整多粒啦

牙得又中

1.5大趕盡殺絕

嘻

般尼 飛燕 安玻

般尼fg

我pro club卡c米路

笑乜7牙老4

1.5s gel 又fake 又miss 12m

般尼再整多球

卡迪夫域好黑仔下

又針返700

10鳩幾年不敗神話咁就完 ?

no goal奇蹟生還

馬模入波未

黃潛連和波都做唔到降班啦DLLM

半7全？

10年果班 屌晒鬼

完

7

禁屌都可以輸

笑角細又贏一仗

搬泥俾多粒做一個禮拜球迷

飛燕+1

想買a米

維拉no goal

11.5s

賭啦兩倍

12m，禁屌，對家炸乜都齊，抵輸啦維拉痴撚線

馬模-1 苦主

維拉12m又唔入

挪超半大未啊

仆街馬模，串左AIK-1

仆街啦就黎燈過書包

卡迪夫城追和啦屌

❌❌❌✅✅✅❌❌❌
得巴

維拉9c ft 爽

維拉9c完？

一個10幾年無輸過
一個40幾年無贏過

維記咁都頂到9.5S

要中了

又話訓

高水10.5s

無入球係咪中

咩事

英超冰角

瞓，好眼瞓

飛燕cup啦

下半場就會nba

紅牛果場點睇

飛燕快撚d贏啦

卡迪追和未 又要叫反cup

十二碼都唔入我都無計

80' 2:1
90' 3:1

8c

射得好屎

飛燕 搬尼 安玻 上啊

半7全8

嘩好耐未見過10幾場波沒場秒GOAL的 好邪下 全部000

4X5 fg全對家 頂你個肺

今次買左咩

好假就真

估大，但不買

雲佩斯快入波

1:1

11

等得仔 all in

好似話龍都唔中

1-1 goallllllll

Cup佢！

卡迪夫城

希望係

蒙彼6.5b 入得過?

卡迪 飛燕入啦好無

Gun 我，okay

Cup佢啦卡迪

你出水俾我地LA

和和氣氣啦

飛燕入波啦 對面紅左件都入唔到

卡迪上盤食撚滑

Bgor11.5b..

標準列治唔係唔半大呀.......

垃圾般尼又玩乜撚野

9倍反cup買唔切

奧1:0

11.5s已買

等高水入卡迪ng

呢隊垃圾般尼連卡迪夫都踢唔贏真係快撚啲降班

飛燕諾入波啦屌你

半7全8要求唔過份

般尼對住榜尾都唔搶分想等幾時

有有人要安玻里

入啦燕子

飛燕

有冇

有 要撚硬 申岩岩串左卡迪

8.5正式針

Gun

艾拉半客

標準半大-1

垃圾

卡迪10c -1

all in 艾拉

利雲特咁撚廢學人讓半球
鬼到

般尼十幾年無作客贏過卡迪夫城
44年無試過9月英超作客贏波

11 10.5b cashed

買角細真係ON99

英超角大真係

agger似反底波

連撚完未

又3連....

10.5收工 度下場

過左12點 10月了

卡迪ng要了

神龍=角大

屌 維拉個場角大派未 你老母

清泉

般尼11角串飛燕盤

走盤當執到 荷甲依排撚鳩人

咁快d入左先啦 3x1差佢

卡迪夫比多C

飛燕諾打多個都走唔到盤 屌你老母

卡迪快goal

13.5s

Joe hart 刷角機

搬泥好波

1-2。針

要左你對家

真係痴撚線 平時求1角就咁難 今日買咁多場角細全部連34角 on9

定啦 上盤食撚滑 補時會3:1

角大

維拉唔係9c完場咩
買9.5s冇派既？

唉屌垃圾卡迪

入撚到咩

飛燕諾快啦

咁都入- -

呢隊垃圾般尼進攻廢就不嬲 但防守都冇撚埋 死落英冠反省下啦

卡迪係咪咁廢

嘩好撚彩
想買卡迪ng load緊就入左

飛燕可唔可以爭氣
啲2*1次次都斷

追你兩注ng都針 唔撚追

組織令到

係我派你又點話

8.5b都未派

仲差2角 刷埋佢啦卡迪夫

我追到啊屌

個龍on9姐

搬泥一次過破兩個記錄咁把砲

我了

阿假nba

lm

B gor買咗卡城 11.5b

我碗牛雜啊

3射2中2入球

我已經無睇個場波及

爸打有冇派 我都買9.5s 狗會冇派既點解

臭格半場屌多粒

21

VPS

2 1

無啦無錯過左

飛燕唔贏 冇牛雜食啦

高水般尼gel

未派呀 應該CHECK緊

係LAW，頭先廢倫頭先半3全10，維記半3全9，

差D死9晒

飛燕走盤已心足
搬尼頂實
安玻里入佢老母

卡迪 個龍 on撚99
兩球失誤

利申 西波無買

卡迪夫城 個龍好撚廢

兩球都無反應

輸左幾十碗牛雜 屌

牛雜黎緊

奧格c堡請keep住刷角

般尼贏頭先有5倍，可以成隻牛食

其實唔穩 卡攻勢好猛

飛燕諾完啦好嗎

11c完到嘅機會有幾多

走盤算數

走到盤當贏左

我愛雲佩斯

卡迪夫
岩岩no goal羊左又針番

同Joe hart天同地比

你成隻牛冇左喎手足

12c

尼母8.5S
奧格斯堡11.5S
頂住

屎都標 屌

雲佩斯又carry我一場

樓上冇大志
飛燕諾入多粒

標準列治入多球plz

12C GOAL!

冇左書包好悶

想再追卡迪ng 是否dum錢落海

想追多般尼一粒

我都未見派彩，9會又驚

角大啦

輸贏唔緊要 識刷角球同入波就係好球隊

2串一當玩單頭

RC

雲佩斯入完波紅牌

鳩!

到飛燕見紅

阿甲半大買唔切

個d角又唔刷又00完場應該仆街死

雲佩斯 天外飛仙

頂撚住呀飛燕

臭格領先兩球 角大已死

第一風扇紅牌

屌 飛燕諾頂撚住啊

Rc 1.5大

飛燕諾3:1完場我扮雞叫

羊到話之佢之後仆街LA

艾拉GOAL!!!!!!!!!!!!!!!
易撚到

補幾分鐘

PARMA1比0

屌你老母謝雲奴

仆街又輸多碗牛雜

買左半客 頂住

安玻里反杯

勁到仆街

利雲特秒輸

下半場先ok?

笑撚死人
利雲特讓人

維迪斯2:1 紅牌

飛燕對家又拎紅

打蛆都64波
Parma ham點輸

2.5大 RC cashed

般尼差1角

完未呀屌你老母

屌，狗會派維拉角未

PARMA 456

走盤 想派都冇

比甲半大未呀屌 平時十幾分就大左啦 妹完未

尼姆追到和派3個100

收到風裁判原來冇帶黃牌

艾拉goal

me

Lm

請支持！
9/30/19
1.荷華少球---心靈🐑
2.利雲c fg🐑
3.安德半和🐑
4.俄起大球🐑
5.Cardiff大球🐑

五連中！

卡迪夫城 禁屌禁屌

屌死佢

又停c

打暈joe hart先

瑞超係咪已經伏到無人買啦 佐膠馬模屌都廢事

馬模屌你

柏馬半場屌多粒啦

馬毛-1
安玻里追和

好似無盤買吖嘛

有冇人係馬模-1苦主 馬模唔係諗住00完場下化

卡迪夫加油

我愛隊垃圾左膠又輸波

here

挪超咩事 無波入嘅

尼姆快

意大利個亞特蘭大閪完 到美國

法甲咩事 無角球

屌你老味 維拉嗰場啲角仲未派

4.5s

屌 蒙特差啲

西甲又唔派角

卡迪夫城 上呀

雷獸射球

買唔到艾拉角細

馬會呢排成日派角極慢

帕爾馬半大

絕殺追和2-2啦

費保入一粒OK ?

阻撚住我買法甲

安玻里追和
馬毛-1

㩒到咁都要豬

尼姆唔入俾人入

13.5B得唔得

No

好啦咁我唔買啦

尼姆76分-90分連隊2球

卡迪快手追和啦

屌安玻中柱

冰咗10幾分鐘

搬泥俾多粒/刷c

gchi

想要馬塞 有無人停我

卡ng

瞓陣先等睇ac米蘭

費賴堡追PLSSSSSSSSSSSSSS

掛住打機冇買到艾拉

屌穿盤

蒙彼 3:0

西甲半大goal~~~

買唔到半一dum爆春

狗會食屎 唔撚派角

屌 艾拉 1-1

馬毛蠃2粒夠

快

12c完 唉

有冇亞特蘭大聯手足

完啦好嗎

蒙彼利埃 3-0 尼姆

串咗雷恩仲dum春

邊個話買角細on9 依兩日買角s未輸過 全部睇水位入輕鬆

佢兄弟係意大利收完皮

卡迪針

今日啲波真係豬死人

不嬲角細角大都買
好好執

卡迪

維拉角未派嘅？

蒙特搞咩無效？ 明明見3-0完場

尋日執唔小

又去左數角

踏入10月買嘅飛全部收皮
成也ng 敗也ng

安玻里快追和

唔撚係腰斬嘛

A米個場2.5s諗唔諗得過

馬模苦主

狗會未撚派 要等到幾時

們朝蒙特雷 取消左？咩事？

艾拉ng

莫迪？

暫停接受投注 角球大細 星期日 54
利雲特(主) 對 艾拉維斯(客)
角球大細
大[9.5]@1.86

DIUUUUU

a米一勝讓第三

馬會呢排ON9
有即場都唔撚派

艾拉快手半客

馬會輸唔起

驚撚到我
第一個留明派100

12角膽

你老味仲要連C

法國啲撚屌球迷真係煩 無啦啦搞事

我

英超12.5s cashed

留

馬模全大針

頂到完場都仲有錢派

串埋亞特

今晚d半大幾好賭

留tg

法甲奇蹟腰斬ok?

送錢

馬塞

又一堆未見過名lm

英超搵笨

屌你老母啲球迷搞乜撚野事，好撚大注過關架屌你班white trash

5C. 屌你

5c 利雲

蒙特雷咩事？

我買左5萬讓主

數咩？幼稚園未畢業？123456789都唔識？

贏多d

6C

球迷搞事

好多新名

美職仲唔轉盤

利雲9.5s中伏

紅牛角細練下心

諗住買10.5細 好彩維拉未派

腰斬既話我個NG有無錢收架屌

屌你老母 ac屌

蒙彼利埃定蒙特呀

腰斬呀唔該

有即場都唔派就真係on9

好似成3倍

又四連

7C... 屌.. 個即場LOAD快少少已經收左錢

5連角

屌變到7c

5連

14.5s?

Cls角

買細針

咪連住啦未入到角呀

On9
角大只需2分鐘

屌你老母利雲特

史上最強連角係5連?

英超都派左角 西甲仲未

葡萄牙 6 定7連

「星期六 109蒙特雷對迪祖亞拿」為無效球賽，涉及全場賽果的單場及過關注項將會退款，而以「3:0」為全場賽果的單場、過關注項及孖寶半全膽將酌情獲得派彩。所有涉及過關注項及孖寶半全膽的派彩安排將於稍後公佈，請顧客保留有關彩票。

見過皇狗8連 不過應該仲有更強

輸唔起

好撚慘WOR買唔切角大

讓無得派？

咪撚斬呀蒙彼，靠你一注返身呀屌，班white trash完場先搞事得唔得

NO LA.. 輸既退款. 中既照派.
馬會少有做善事呀.
我諗馬會遲D唔開墨假嫁啦

連咁多c應該準備針
卡迪夫城劇本

尼姆咩事？

連角搞到心思混想入角大

其實場波咩事

心思思

天氣好似

想屌閪

開土超

當3:0 完場中果D會派. 輸果D退.
呢場冇人輸

連角追大通常針 各位冷靜

咁正 球迷搞事搞得好

同上次果場一樣啦應該

買左半大

法甲斬？

停賽嘅話角球點計

支持警察打鳩蒙彼搞事班white trash，往死裏打，暴民黎，搞亂秩序

西甲球迷搞事未 咁野角法

維拉角球幾時派?

美職臨時唔開即場？

屌你唔係腰斬呀

德國球迷最高質.. 漢堡咁樣踢假波都冇人搞事

斬唔該

真係cls

牙得
✅✅✅❌❌❌✅✅✅❌❌？
阿婆都識買

就派 打左電話去屌

有撚排數呀
尋日疤都等左個幾鐘

警犬1:0 法國球迷

屌，又要比狗會查，肯定又遲派

當你老母呀 大球唔撚派 屌馬會全家

唔撚係掛

入左10k一野屌落ac

真係睇REPLAY 成場都唔駛咁耐

未派姐. 遲D會派

對家allin

係真唔係呀

退左錢 你話仲會唔會派？

艾拉維斯有冇同路

傻既都識買0:4

慣咗啦，上次俾人炒都係咁

比甲迫害半大

應該都唔會斬嫁喇 訓

平手盤咪好好水!

我追爆安玻里

SUPER囉

買左蒙彼角細咁點
諗住贏在萬 屌

恩波里又中框

要左馬賽 訓醒收錢

出左bonus，想追數

究竟主定客啲球迷搞事
主班人係場
客死哂入更衣室

認真買左10蚊 70倍波強

我邪住左

頭先發生左樣唔知好嬲定好笑既事
話說今朝將戶口全部錢all in 條2x1
唸住如果中就可以追到數
頭關中 尾關買左蒙特雷 入球單
等左十幾個鐘 終於有消息
見到馬會顯示比賽無效 以為尾關當一倍過關
咁靜喺中一場 追唔到數
所以就將佢2x1 派彩個d 推多口 想追數
推曬落卡迪 14.5b 點知西撚左
當我萬念俱灰既時候 就見到馬會無啦啦多左句野
話咩以3:0為賽果 某d投注可以派彩(我all in 卡迪個陣未有呢句野)
咁我打上1818問
佢話入球單雙有得派..不過要等一個星期..
我屌..原來本身已經達陣...我做咩要all in..
個到幾皮野.....

贏到3:0先斬 唔驚比人屌撚死？

場法甲咩事

客隊啦 你贏波會唔會無啦啦搞事

上次當0:0果場唔知佢點派... 等有買上場又係無效既巴打講下係點派

我都追左..睇路
啱啱兩場波ng我針返2k
卡迪1 3 4 各400 維拉400 安玻1 400

利雲特GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又要學墨假派法

cup

亂追會死人嫁

就係奇怪主隊班友點解會同球迷交涉

好撚想死 本身追到數

利雲2:1

法乙仔輸唔起

利雲特忽然咁正氣

慘

班white trash搞事完場先搞，支持法國警方嚴厲執法打鳩搞事暴民，打撚死哂佢地最好

利雲反底

反而想跟哂上面既紀錄買齊哂
各100最低起跳都有7.25都有賺呀

利雲特咁勁讓到半球

繼續追利雲NG

我有睇卡迪live..真係輸個龍
搬泥3射2中2入球

現場球迷都幾撚爽
輸波飛都唔使撕 直接用行動影響賽果

安玻里上啊

角球大細 星期日 38 卡迪夫城 (主) 對 般尼 (客)
大 [14.5 個] @ 2.38 $45000

$45,000.00
6919 01-10-2018
00:35 角球大細 星期日 38 卡迪夫城 (主) 對 般尼 (客)
大 [14.5 個] @ 2.55 $50000

$50,000.00

好想跳樓

比西維炒完嬲嬲豬

唔可以直接吹完比主贏咩？

美狗知唔知守時係美德

呢場利雲特要大炒
入少少主其他先

艾拉dllm

我個半和呀屌 點解西甲可以咁閪 一係就唔識入波 一係就半場3粒

我話FG

鬼到仆街

利暈上左電

嘩. 十皮野追角大.. CLS

本來我以為祖赫特唔穩

如果可以 應該會係主隊球迷搞事

00:30 37 利雲特 2-1 艾拉維斯
秒CUP

ON9

如果一早知 第二關會派 我唔會再買..

想死

法甲斬左

我買20皮tim

冇得咁講 如果你呢兩注中左。。。唔通你又多謝馬會

唔好斬呀 我買左角細

如果斬 係咪以3:0為賽果

法甲好似旅遊巴入埋球場接走啲球員

屌你老母狗會數完未呀

中乜鳩斷呀又

美職又偷偷地開波

［突發］吉澤明步宣布將於2019年3月底結束16年AV女優生涯

LIHKG @ Android

讓球係咪有得退呀 我買左下盤過般尼

等佢派埋個單當重新起步
BTW 個角球數推到咁高唔應該追咁多

16年 由細丁到大

今日d波真係

重點係會keep你d錢幾日

咁快開 以為要等番半粒鐘

即場點買呀

好似之前有次斬左 半場有得派 全場退錢

你講呀唔再買 見你50k一注唔肉痛已經中賭毒太深

馬會唔派點買

今日早左

喺咩 睇過?

屌狗會老母 咁撚仆街

馬模想點 刷角唔撚入

艾拉維斯

你母踢撚完未呀

等70分鐘左右乜撚都買大

場波如何？

美職即場暫停

買左2.5/3大
想哭

18c 0-0

下下比人炒完 搵球迷出去搞事

Win都開唔出

5皮野單數過關.. 心臟一定好強

斬佢老母啦等 直接比主贏咪算

暫停姐，都就踢完點斬呀仲要主贏緊3:0

球會會扣分

屌你老母左膠

頭先打過比馬會
買入球大派彩 波膽派彩 單雙乜鳩都派
入球細退錢

買單雙最輕鬆 80分鐘開始睇

唔好搞錯，係主隊球迷搞事抗議

德甲快刷c

客隊班人唔敢出翻黎

蒙特雷完左場都可以斬 點解唔斬得

普馬斯送錢波

理得佢 揾場all in, 唔中既80分鐘沖落去搞事

普馬斯秒速半大

普馬斯 2-0 普埃布拉

奧斯坦德 0:3 標準列治

半大逼害

開美假未呀dnlm

法國警察幾時打鳩班搞事white trash

睇咗球例
球迷搞事會判責任方0:3輸

馬會呢排做乜咁好死... 彩照派. 輸又有得退

迫害半大 dllm

岩先買完法蘭克福想順勢推落去左膠度
好彩狗會10年後先派

仆街左膠正閪波 一球都冇

贏太多，比返啲甜頭你

馬毛垃圾到

其實場波乜事？

不過要等一個禮拜
唉 屌 好撚想死 真喺

維拉嗰場派未呀屌你老母

辛斯入波
安玻反cop
費賴反cup
中咗頭20抽5個各派$200

諗多左啦 馬會賺咁多 派少少比你班垃圾又有咩所謂

紅牛快手半大

打風暴雨 86分鐘以3:0提早完場

可能前排車仔角球果單案，唔想再比賭仔告

仲要下半場秒goal

普馬買唔切就秒半大 比甲就迫害半大
下注葡超半大 屌你

扣錢單野做臭曬 而家俾返D甜頭賭仔

有冇買左艾拉苦主

冇野好講啦 仲要上半有求係炸左

屌 賽前仲係到諗咁高水會唔會有伏
最後小注左

補10分鐘 大波假希望

lm祝羊

阿特蘭大聯單刀唔識射. ON99

入球大係退錢

球迷唔好搞事，完場先搞ok

琴日先十幾鐘半大全大 今日半場得一球

派彩 一個星期後

退左錢 都唔知派乜鳩

奧格斯堡好似窄窄地

重開啦，球員都出返黎

恩波里準啲得唔得 13射得1中

屌佢搞好D個APPS同個網D賠率更新啦. 仲有派彩派快D啦

法甲無事了 繼續 又訓得

但係佢退左比我先 仲會派？

美假假走地

起碼中兩次柱

屌. 人地都話以3:0派. 不過遲D派

喺 佢話遲d會修正賽果 再派

利雲不嬲地獄主場黎

包爺要休息幾日唔出水 我地點好

洗唔洗打去客服

俾佢FAKE 左.. 屌那星

運仔未夠

自動入戶口
咁多人買 個個打過去咪好唔得閒

緊毛單邊21角 cls

準啲入左幾球啦屌屌

利雲特話撚左100%波

...

帕爾馬

法甲開番未

想買a米係咪犯賤

弗賴堡NG

安玻入未

西甲 數撚完未

以前係秒派，自從出現韓徦單野全部都拖慢

有個馬字係咪都鐘意刷角

臭格ng👍

維拉角球派未

帕爾馬做乜換走謝雲奴

針得

呢排再慢左

無斜恩仲買？

就快入

開番 4C

法甲係咪正式斬左

美假半大未

仲有幾耐

美職冇走地 dllm

中斷左都刷到c

仆街 仲想買3.5b

客隊班人好撚蠢

D人羊緊咪俾佢囂下囉，

搞到要咁做來刷存在感

弗賴堡8.5s

你老母90+21

有無利雲特同路

365 係 90+21 4C

都係冇波入SOSAD

到底仲有幾耐